其實有冇啲和理非都可以做既方法

之前睇戲打仗圍城 都會吹號角 大叫去令到城內既人心煩 精神崩潰

除左唱聖詩之外其實仲有冇啲軍樂撚幫幫手
啲軍鼓啊 長號啊 或者之前吹Vuvuzela南非世界杯個支煩膠野

如果政總/禮賓府門口或者人地屋企門口咁嘈幾個鐘 都幾辛苦